讓我們一起來回顧香港警察記者會十大精選金句

每日4點鐘 黑警有金句 真心覺得好正

香港人加油

五大訴求 缺一不可